space final exam 補考

想問下有無人試過病左無考final exam
之後交翻信同醫生紙無批到補考？
同埋如果本身係九龍灣讀 可唔可以交翻去美孚office

可以 下年再報個